各區上連儂牆新文宣報時區

最小約好幾個人先好去，報左時間等街坊可以到場保護你地同幫手！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】